有冇巴絲仲有同初戀聯絡

仲愛唔愛大家

唔撚愛

變左好朋友的愛
因為大家好了解對方 但知唔適合做情人
而且大家之後都各自再有中意嘅人 所以都算後來的純友誼